[求助]呢條到底係咩蟲？

第一次見到佢果陣 以為條蟲痴住粒塵躝下躝下咁傻仔
殺左佢之後幾日又見到第二條一模一樣嘅
今日又見到第三條

佢地到底咩品種黎？
好似有一卷塵捲住咁 可以伸個頭出黎又可以收入去
躝躝躝

仲會側頭扮可愛

我啱啱㩒死埋佢

奶下咪知

沖左落厠所 無得奶
求解答

我屋企都有過
我仲見證過佢變成一隻隻識飛既野

呢條係衣蛾幼蟲 成蟲金金地色 幼蟲會蛀衫好煩下

變飛蛾？

唔係啊嘛

佢地有時仲會吊住係個天花板到郁郁下

LIHKG人才輩出 唔該曬巴打
啱先即刻上網搵圖睇 好不安
屋企果三條可愛啲

因為我屋企都有 清極都清唔曬

即刻岳高頭望左幾眼天花⋯我以後都會摺衫架啦

仲未清曬？
有次我屋企做大掃除 搵哂所有佢地嘅居住地點 一次過清走哂之後都無再出現過
尤其櫃後面 有勁多隻係到

有搵過衣櫃清左一堆 不過近排仲見到 可能潛伏係其他位

衣蛾?

即刻頭都痕埋